1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
це циклічний метод перебирання масиву, який до кожного елементу масиву застосовує певну цункцію callback з параметрами масиву (елемент, індекс, масив), що описана в самому методі.

2. Як очистити масив?
метод splice допоможе очистити масив, так як він вносить зміни в масив до якого застосовується і не лишає пусті комірки.
також очистити масив можна задавши arr.length = 0. 


3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
перевірка за допомогою методу Array.isArray().